有一個25歲以上既女朋友既你,你女朋友同過幾男人做過愛?

有一個25歲以上既女朋友既你
想問計埋你既話，你女朋友生存至今總共同過幾多男人做過愛?

含過幾多條賓周? 累積扑野次數又係幾多?

利申:
我初戀就係依家呢個30歲肥妹女朋友
計埋我一共同過4個男仔做愛，
累積扑野次數有 5k
因試過有一排同ex無事業，又同居

5000次日日做都要十幾年。

5K

下，計衣d野有咩用？

5k都仲數到

至少1億個喎

一日三劑？

萬人斬

每次收費，佢想計吓有幾多被動收入

佢自己比錢條女？

你真係唔知
有啲屋企無人
真係由朝扑到晚
一日3次 然後影張MK相
大家訓係床 露個膊

btw 樓主呢個女友岩岩識? 一齊左幾耐
見你連開2個post, 睇得出你好介意

佢每做一次畫一劃落牆

計來做咩

5000 下差唔多。

三個月可能得，三年乜尻都謝晒啦，仲要keep住日日要？ 除非插兩下就交功課又當一次啦。

女既就得，除非佢同五條仔一齊住啦。

有D女20都未夠就好識玩已經鬆晒

1

你日日開埋呢d post係咪想玩死d毒撚？

利申：毒撚

係咪經典對白觸動你

入咗未？

闊撚個西隧